一人一個補習界清泉

香港人成日屌人補習商人 係時候都分享下自己遇過既良心補習佬

我先 Kw Ho

肥cal

欣C

Hy

cw sham

Email & 北姑

正正常常補乜撚野習
弱智先需要補習
全部都係辣殺

Cliff Yeung

Kris lau

KW ho on 9仔一名。

佢係有skill 補咗有用 但覺得唔洗補足
個陣考2017dse
佢每個topic都教得唔錯 但有啲位係咁重覆
例如答Essay 一果多因 比較會係咁Keep住重覆
聽得多會眼訓

淨係補過Regular 佢會成個topic既所有重要位/每年pp都做晒
但喺課室出面聽過佢到上intensive既聲 教既都係類似既嘢
可能cover唔返所有嘢 但覺得上intensive已經好夠
唔知佢而家點教

Cliff Yeung for sure

洪權最清
曲線要講明

Krislau bb

免費幫人補全科

點解屌yan c 唔好同我講補完攞2你補完唔溫都係含撚

Sorry 一個都無

廣告post

已上岸既表示
LingLeung Gary
冇得輸
core補左等於冇補 尤其英文

又問
咪又果三個
Calvin sun
cliff yeung
cw sham
呀嘛

J yeung

koopa雖然唔係清泉 但的確係數神
BAFS ling leung 清concept 無敵 堂堂瘋狂overrun
英文大隻佬JK 屌打Billy 唔洗背公廁筆記

淨係買佢notes都應該夠做?

Kris

買佢notes 但最好係抄齊佢教個種答題框架

我考完之後都有賣 po完相唔夠一日已經賣到
好似好多人都選擇買notes睇就算
我建議買intensive notes／補intensive都夠做
如果aim5** 補齊當然好 自己取捨

Herman Yeung
Cliff Yeung

補習心得

Ken Chan

Emmett Poon

Oscar Ma

WTF 榜都未放就已經準備緊下一年DSE
我當年retake都未chur到咁

notes 一流
但教書真係......

原來係鐵膠
唔怪得咁撚on9

果時retake 先收我$100/期

Billy Ng

係人都知伏 唔使晒錢同時間補佢

cw sham 啲notes真係幫左我好多

真係無佢無我佢真係好撚有heart,我試過溫書溫到十二點幾唔識，之後whtsapp佢都秒覆

利申:cw sham 打手

andy tse

可唔可以講多啲佢嘅野？好有興趣想知

btw 個條友可以做寶寶同sony嘅接班人

屌，一開始以為條友讀嗰啲特殊學校點知成個唐氏仔咁都入到瑪利諾，間野好廢架咩?

Mia Wong

nat chan
雖然毒毒地